［突發］美國對中國貨品加徵額外10%關稅

From bloomberg